# Теоретичні питання:

1. Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.
2. Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.
3. Що таке оператор return та як він працює всередині функції?

### Відповідь 1.

Функція - це програмний код. Функції потрібні для виконання одних і тих самих дій багато разів з різними початковими значеннями, їх можна використовувати неодноразово в різних частинах програми. Також функції зменшують кількість коду.

### Відповідь 2.

Аргументи це значення, які передаються функції під час її виклику.Аргументи використовуються щоб передати всередину функції будь-яку інформацію.

### Відповідь 3.

return - це оператор повернення, його використовують щоб вказати значення яке має повертати функція. Коли виконання функції доходить до return, функція зупиняється, і значення повертається в код, що викликав цю функцію.
